Poly手足搵鏡頭宣佈咗撒離先

雖然依家冇必勝嘅辦法
但泛民記招、美國政府發言、前英國外相發言，全部都叫緊我哋打人道牌
Poly手足應該立即開記招，正式宣佈撒離，但想走走唔到
確立人道災難受害者身分
然後等待人道救援壓力不斷累積
逼迫社會賢達出手調停

重狗駐紮下冇必勝之法
要有耐性打持久戰

冇記者入到去

推

Push

我估總有啲？
之前路透社記者堅持留低

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

將裡面傷者、缺水缺糧嘅情況無限煲大

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

武力太唔對等，硬攻必有傷亡，試試打慘情戰

唯有係咁

真鎗對市民？

殘酷現實係：佢地要重兵駐紮理大，你係阻唔到的
而且今朝情況已經話咗我哋知，我方傷亡會更大

佢有佢地駐理大，我地就攻入狗屋拎武器

只要我哋係人道受害者，佢哋舉槍嘅政治代價會大好多

真係肯做／做到嘅，尋晚做咗啦

推 用FB直播又好咩都好

唔係嘛，水深火熱拍咩片呀
其實你嘅意思係對外宣揚啫，咁對外宣揚有更好嘅方法

agger
當然有記者更佳

人道危機

力氣我哋用咗好多了，但亦要識玩政治先有機會嬴

推 撐住呀

紅十字會入緊嚟了，鏡頭應該都入埋嚟
Poly手足要把握機會啊

快啦屌

慘情牌push！

推埋呢2個post

Poly嘅同學起入面live舉美國旗叫救命有冇用
我知好柒
但可能有用呢
上次都係舉旗先有今日嘅民主人權法案）雖然未過）
Btw
出面嘅戴美國旗唱美國國歌呼籲人道援助可行嗎？

【讀者分享】

恐怖分子正挾持人質上東鐵線

搵人mon實粉嶺上水往羅湖方向月台
逢係有列車經過都要準備錄影
就算佢冇話不停站都係

一旦越過粉嶺界線
手足請準備以 all means necessary 制止佢哋越過上水
請以任何手段阻止恐怖分子挾持人質逃離現場

可以嘅話東鐵沿線到放人監視
但係最緊要係係粉嶺哨站
上水死線攔截

手動傳

梗係有用啦
尋日有手足舉咗，今日白宮官員就講嘢
但亦都唔好太心急效果可以立竿見影

日君手足開始助攻

陳日君：戰爭也不拒絕醫護救傷

Tui

push

自拍上twitter

就係要呢啲啦！

p

冇記者嘅話
Live得唔得 用盡一切渠道送出去

都得，不過記者更佳
有記者要有正式新聞，啲社會賢達睇新聞先識做嘢

紅十字會應該有入無出啦，一出去黑警一定射殺所有想出去既人

現場係咪無晒記者？

其實唔會，佢依家唔玩屠殺，玩消耗戰

要有鏡頭不自殺

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢幾個post

PISH